福建幫吹雞星期六新城市開片

沙田友星期六注意

Push

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

上午九點身都未起

SHK 又唔洗做生意啦

全民唔到沙田

推

新城時

沙田友！

一齊去維多利中心

人人都瞓到12點先醒，出門口果時佢地都玩完去食左啦

九點

催建幫

打字都有懶音

打完人就去馬會食慶功宴

今次會唔會好似722元朗咁全部店唔開

笑左笑埋右

沙田新城市廣場會唔會無鋪頭開

新鴻基又黎料

人不犯我 我不犯人，721打後咁多鑊叫乜，拎把刀落街舞都叫人不犯我 我不犯人

人不犯我我不犯人
明明就班fucking佬搞鳩人先

我估佢哋book咗翠園
有次撐警完咗係嗰食

無法無天

字都唔識，文盲就係文盲

天理不容

咁早不了 訓覺

咁咪整個福建炒飯囉

可能用 語音輸入法

直爆大本

人若犯我，我必自衛

原句還返比你地

好驚 唯有呢日唔出街

重點：午宴款待

沙田馬場
驚唔驚呀

哭見人 出黎

CLS 9點鬼有人
拆完第二日又貼番晒

😂😂😂 準備做良好市民call popo

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安